曾志偉好波

曾志偉真係黃絲黎。做到野。希望佢快d好返下次可以撞過第二過高官

一反tvb,二反黑警，睇黎玲姐死左之後矮仔好怕佢陰魂不散，臨老積陰德

消息稱，意外發生後李Sir仍清醒但下半身麻痺，至今晨他透過入境處1868線求助，並聯絡警隊相關部門以及上司。警隊人士指，李Sir頭腦仍清晰，可以清楚說話及表達到思想，但聽到其聲線覺得「佢都幾辛苦」。

成班廢物!我自己郁手!

義士

李Sir同曾生有咩過節